黎智英：將推出全新撐蘋果計劃

壹傳媒創辦人黎智英再次拍片，除了衷心感謝各界對《蘋果日報》的支持，亦想回應最近一再聽到意見指，希望《蘋果》可以提供捐款或課金方法，並決定推出全新計劃。

全新「撐蘋果計劃」即將推出

黎智英分享最近到D100李慧玲的節目做嘉賓，在節目後第二天，有人把一張12萬的支票送到D100，說要給《蘋果日報》，「我哋都唔知點算，後嚟諗到方法，將呢12萬變成贈閱券派畀區議員，再分發畀區內市民。」

黎智英一直對捐款或課金的提議有保留，認為不能白白接受任何人士捐款，但面對艱難的經營環境，的確需要各界支持，於是決定推出「撐蘋果計劃」。

全新定價 全新服務

「撐蘋果計劃」提供不同支持計劃可供選擇，包括每月HK$300、HK$500或HK$1,000，亦可選擇一年HK$3,000、HK$5,000或HK$10,000，支持由心而發，豐儉由人。計劃亦額外提供4項全新服務。黎智英認為此計劃是可接受的另一種支持方式，原因是基於與現有訂閱價的定價差異，並非全然捐款或課金。

然而，要讀者白白付出更多金錢，黎智英仍過意不去，因此會特別為此計劃提供4項全新升級服務，「我哋會為呢啲咁撐我哋嘅會員提供免費聚餐同講座，當然要等疫情過後，同埋畀佢哋免費刊登分類小廣告，仲有我哋每年會出幾次特刊，都會免費寄畀佢哋。」當然，黎智英認為以上的服務都不足以回報各界大大力的懲罰，故承諾日後會不斷改善，並提供更多服務，以回報讀者！

「撐蘋果計劃」將盡快推出，敬請留意最新消息及會員通訊。再次感謝大家支持。

「我哋會為呢啲咁撐我哋嘅會員提供免費聚餐同講座，當然要等疫情過後，同埋畀佢哋免費刊登分類小廣告，仲有我哋每年會出幾次特刊，都會免費寄畀佢哋。」

同埋畀佢哋免費刊登分類小廣告，仲有我哋每年會出幾次特刊，都會免費寄畀佢哋。

幾吸引下，希望唔會太貴

其實做日費好過月費

報紙都唔係日日買啦，點解睇新聞要成個月比定，又唔係日日有值得睇既新聞

eg每日5蚊比你用24小時，當你有獨家新聞個日d人咪比錢囉

而月費除開就每日平d，當d人比得多日費自然想比月費架啦

可以賣廣告又好似幾抵玩

300可接受水平

我諗唔work
好多人當贖罪券咁訂，到時只會連比開月費既都轉用最平既plan

一黎就月費，門檻太高

同埋如果比日費比得十日八日，其實都多過一個月既月費，所以長期有用app既都係會比月費，日費用黎吸d間中先睇既人，or有獨家猛料先睇蘋果嗰d